{
    "geography_questions": [
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el país más grande del mundo por superficie?",
        "correct_answer": "Rusia",
        "incorrect_answers": [
          "Canadá",
          "China",
          "Estados Unidos"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el río más largo del mundo?",
        "correct_answer": "Nilo",
        "incorrect_answers": [
          "Amazonas",
          "Yangtsé",
          "Misisipi"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En qué continente se encuentra el desierto del Sahara?",
        "correct_answer": "África",
        "incorrect_answers": [
          "Asia",
          "América del Sur",
          "Australia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es la capital de Francia?",
        "correct_answer": "París",
        "incorrect_answers": [
          "Madrid",
          "Roma",
          "Berlín"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En qué país se encuentra la Torre Eiffel?",
        "correct_answer": "Francia",
        "incorrect_answers": [
          "Italia",
          "Reino Unido",
          "España"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el océano más grande del mundo?",
        "correct_answer": "Océano Pacífico",
        "incorrect_answers": [
          "Océano Atlántico",
          "Océano Índico",
          "Océano Ártico"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es la capital de Japón?",
        "correct_answer": "Tokio",
        "incorrect_answers": [
          "Pekín",
          "Seúl",
          "Bangkok"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué país tiene la mayor población del mundo?",
        "correct_answer": "China",
        "incorrect_answers": [
          "India",
          "Estados Unidos",
          "Indonesia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es la montaña más alta del mundo?",
        "correct_answer": "Monte Everest",
        "incorrect_answers": [
          "Monte Kilimanjaro",
          "Monte Aconcagua",
          "Monte McKinley"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En qué país se encuentra el río Amazonas?",
        "correct_answer": "Brasil",
        "incorrect_answers": [
          "Perú",
          "Colombia",
          "Venezuela"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el país más pequeño del mundo por superficie?",
        "correct_answer": "Ciudad del Vaticano",
        "incorrect_answers": [
          "Mónaco",
          "Nauru",
          "San Marino"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el mar más grande del mundo?",
        "correct_answer": "Mar Mediterráneo",
        "incorrect_answers": [
          "Mar Caribe",
          "Mar de China Meridional",
          "Mar Rojo"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es el continente más poblado del mundo?",
        "correct_answer": "Asia",
        "incorrect_answers": [
          "África",
          "Europa",
          "América"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿En qué país se encuentra el río Nilo?",
        "correct_answer": "Egipto",
        "incorrect_answers": [
          "Sudán",
          "Etiopía",
          "Uganda"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Cuál es la capital de Italia?",
        "correct_answer": "Roma",
        "incorrect_answers": [
          "Milán",
          "Florencia",
          "Venecia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es el segundo país más grande del mundo por superficie?",
        "correct_answer": "Canadá",
        "incorrect_answers": [
          "China",
          "Estados Unidos",
          "Brasil"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es el país más grande de América del Sur?",
        "correct_answer": "Brasil",
        "incorrect_answers": [
          "Argentina",
          "Colombia",
          "Perú"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué cordillera separa a Europa de Asia?",
        "correct_answer": "Montes Urales",
        "incorrect_answers": [
          "Cordillera de los Andes",
          "Montes Cárpatos",
          "Montes Alpes"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué país tiene la mayor cantidad de islas en el mundo?",
        "correct_answer": "Suecia",
        "incorrect_answers": [
          "Indonesia",
          "Filipinas",
          "Canadá"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es la capital de Australia?",
        "correct_answer": "Canberra",
        "incorrect_answers": [
          "Sídney",
          "Melbourne",
          "Brisbane"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es el desierto más grande del mundo?",
        "correct_answer": "Antártida",
        "incorrect_answers": [
          "Sahara",
          "Gobi",
          "Kalahari"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿En qué país se encuentra el desierto de Atacama?",
        "correct_answer": "Chile",
        "incorrect_answers": [
          "Argentina",
          "Perú",
          "Bolivia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué río forma la frontera entre México y Estados Unidos?",
        "correct_answer": "Río Bravo",
        "incorrect_answers": [
          "Río Grande",
          "Río Colorado",
          "Río Amazonas"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es la capital de Canadá?",
        "correct_answer": "Ottawa",
        "incorrect_answers": [
          "Toronto",
          "Vancouver",
          "Montreal"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿En qué país se encuentra el Everest?",
        "correct_answer": "Nepal",
        "incorrect_answers": [
          "China",
          "India",
          "Bután"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué país es conocido como la tierra de los mil lagos?",
        "correct_answer": "Finlandia",
        "incorrect_answers": [
          "Noruega",
          "Suecia",
          "Canadá"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué ciudad es conocida como la capital mundial del vino?",
        "correct_answer": "Burdeos",
        "incorrect_answers": [
          "París",
          "Oporto",
          "Florencia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué país tiene la mayor reserva de petróleo del mundo?",
        "correct_answer": "Venezuela",
        "incorrect_answers": [
          "Arabia Saudita",
          "Irán",
          "Canadá"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es el país más pequeño de América del Sur?",
        "correct_answer": "Surinam",
        "incorrect_answers": [
          "Guyana",
          "Uruguay",
          "Paraguay"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Qué país se extiende por los continentes de Europa y Asia?",
        "correct_answer": "Rusia",
        "incorrect_answers": [
          "Turquía",
          "Kazajistán",
          "Georgia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "medium",
        "question": "¿Cuál es el lago más grande de África?",
        "correct_answer": "Lago Victoria",
        "incorrect_answers": [
          "Lago Tanganica",
          "Lago Malaui",
          "Lago Chad"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el país menos poblado del mundo?",
        "correct_answer": "Ciudad del Vaticano",
        "incorrect_answers": [
          "Mónaco",
          "Liechtenstein",
          "San Marino"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es la capital de Mongolia?",
        "correct_answer": "Ulán Bator",
        "incorrect_answers": [
          "Astana",
          "Bakú",
          "Dusambé"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el punto más bajo de la Tierra?",
        "correct_answer": "Mar Muerto",
        "incorrect_answers": [
          "Depresión de Caspian",
          "Gran Cañón",
          "Valles Marineris"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el país más nuevo del mundo?",
        "correct_answer": "Sudán del Sur",
        "incorrect_answers": [
          "Timor Oriental",
          "Kosovo",
          "Montenegro"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el único continente sin un desierto?",
        "correct_answer": "Europa",
        "incorrect_answers": [
          "Oceanía",
          "Asia",
          "América del Norte"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el país más alto del mundo en promedio de altitud?",
        "correct_answer": "Bután",
        "incorrect_answers": [
          "Nepal",
          "Tíbet",
          "Suiza"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es la isla más grande del mundo?",
        "correct_answer": "Groenlandia",
        "incorrect_answers": [
          "Nueva Guinea",
          "Borneo",
          "Madagascar"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el río más caudaloso del mundo?",
        "correct_answer": "Amazonas",
        "incorrect_answers": [
          "Congo",
          "Yangtsé",
          "Misisipi"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el país más grande de África por superficie?",
        "correct_answer": "Argelia",
        "incorrect_answers": [
          "Sudán",
          "Libia",
          "República Democrática del Congo"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es la ciudad más poblada de África?",
        "correct_answer": "Lagos",
        "incorrect_answers": [
          "El Cairo",
          "Kinshasa",
          "Nairobi"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es la cadena montañosa más larga del mundo?",
        "correct_answer": "Cordillera de los Andes",
        "incorrect_answers": [
          "Montes Himalaya",
          "Montes Rocosos",
          "Alpes"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es el país más montañoso del mundo?",
        "correct_answer": "Nepal",
        "incorrect_answers": [
          "Suiza",
          "Bután",
          "Nueva Zelanda"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Qué país tiene la costa más larga del mundo?",
        "correct_answer": "Canadá",
        "incorrect_answers": [
          "Indonesia",
          "Australia",
          "Rusia"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Qué océano separa África de Australia?",
        "correct_answer": "Océano Índico",
        "incorrect_answers": [
          "Océano Atlántico",
          "Océano Pacífico",
          "Mar Mediterráneo"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es la capital de Kazajistán?",
        "correct_answer": "Astaná",
        "incorrect_answers": [
          "Almatý",
          "Tashkent",
          "Bishkek"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Qué país sudamericano tiene el mayor número de países limítrofes?",
        "correct_answer": "Brasil",
        "incorrect_answers": [
          "Argentina",
          "Colombia",
          "Perú"
        ]
      },
      {
        "difficulty": "hard",
        "question": "¿Cuál es la península más grande del mundo?",
        "correct_answer": "Península Arábiga",
        "incorrect_answers": [
          "Península Ibérica",
          "Península Escandinava",
          "Península de Yucatán"
        ]
      }
    ]
}
  